GME 嘅post真係走火入魔

完全無哂理性可言，只准講升 唔准講跌

大家覺唔覺好似之前愛侵力嘅情況

申利，我只信連登燈力

另外唔好再講叫人put 因為啲put已經反映晒 price in 哂，已經勁貴依幾日 遠期嘅put 就算gme大升 都一樣升

引用會員 愚哉世人（#173143)名言

你係咪眼紅？

理性點會玩呢隻野
就係大家都唔理性先群起挾淡

我相信你呢個post嘅燈力

咁你要借盡孖展買 等發達

我睇唔係升跌嘅問題

係自由市場嘅崩塌

Short 正股囉

有邊間行仲做GME 沽空？

唔開孖展呀
一睇就知你無跟開出嚟出風

點會唔開，我正股仲用到孖展買

佢氹你開孖展jar，開孖展就SH 唔到，好易爆邊

初期40蚊，120% short interest個陣係理性，當夾爆曬100蚊左右班short想再衝上去就唔係

你咪一樣

由佢地啦 輸既又唔係你d錢 賺都唔係你袋 咪食下花生lo

講跌就屌晒人全家

係覺得屈fake news離譜左d

WSB係資訊來源，IHS一樣係資訊來源，睇個人信邊個姐

你用傳統嘅股票價值嚟睇梗係覺得貴
而家啲人覺得平添，因為人人都睇沽空佬平倉時嘅價值

你句唔好再叫人PUT應該放最頂

IV price in

咪鬼理佢地啦人地要死做乜阻住人死

九唔搭八

你比佢地互含啦

條友擺明冇跟開

其實成件事好簡單姐
班大戶short多左
咁一日未平倉一日都有得升架
你話大戶平左倉 所以會跌
咁點解trade volume反映唔到
你無證據就會比人話fake news㗎啦

連登仔買股票唔係為贏錢，我地識條鐵咩

最好笑有d巴打真係好好人
善意提醒 仲要自己都有貨
一樣比班癲狗屌到仆街

原來連登咁有影響力 連wall street 都會係連登搵人出打手post唱淡 lol

連登係小朋友論壇
大家只求發泄唔好認真

唔係點呃人買

高位放左又要同你講咩
連登梗係淨講SH

利申$70買

有朋友$300 all in 重有賺果時叫佢放咁啲 減低風險
比佢屌無信念
而家佢牙痛咁既聲

咪我囉比人屌到

你走先啦樓主，連登多on9又唔係第一日既事

散戶就係普通人 人就係自私 不斷叫人hold就係想有人接火棒佢走先 同282一樣 自己想賺錢就叫人hold 自己就來回trade 賺錢既係上星期 今個星期個啲hold一世啦 自己呃自己

目標價$32857 記住掛單
跟左果個真係一世都走唔到

300蚊果陣我有叫人沽空架
唔怕畀人屌
成件事根本就係好友大戶想打仇家
煽動散戶情緒一齊挾
叫人strong hold果啲真係on 9
除非買入成本80蚊樓下啦
股場唔係抗爭嘅地方
大家想揾錢啫
而家空頭大戶大部分都平晒倉止蝕
咪由得散戶玩囉
證監又搞限購令 股災已經推唔起
磨多兩日自然有班人食糊離場
到時人踩人都似
叫人strong hold到32xxx 牙 咪ff啦
知唔知好多人借孖展賭身家2xx蚊追入架
佢地啲post比人假希望害死人
先至係人血饅頭

都話周圍見到你㗎啦
人哋樓主講緊理性分析
你就話今朝起身會見到得返$5USD
你食咩早餐食到$225USD?

打緊仗果陣都要理性，一陣衝出去死果個咪我，唔好啦 等第個沖啦

唔好講話今次gme

呢個根本就係連登一向既風氣

由批鬥，鬥黃等等所有野
一向都係只可以企係連登仔果面

少少唔同既聲音就屌啦

連登一向先係最撚唔民主既地方

我都覺得係大戶加散戶 打 大戶

成班人癲到以為發動聖戰

CLS

唔好話升定跌

買果d有幾多識財經呀

純睹運氣

你理得人姐咁大個人自己有數啦

唔係唔比你唱淡
但係可摸耳鐵左個倉出黎先

你係咪眼紅？

賺緊錢唔洗眼紅你
答咗我先啦邊度有得食$225USD早餐？
想去試吓最近賺得有啲多

其實係你地眼中乜交易先係高
琴晚都差唔多百億

玻璃心碎？
貼倉啦唔洗講咁多

全版都係GME
呢個星期完全唔想開財經台..

你還好嗎？